感情台根本係急症室,太多病人無愛情

同是天涯淪落人 相逢必定曾相識。

aggab

有啲人好小事都去急症室既

依家感情台都係